屌, 翁虹仲係咁正

del左

你又學人開膠po

push